有無人讚成全港停工停課一齊攬炒？

啲支耶肺炎係咁愈黎愈多單，出街又死，啲廢老係咁咳又唔戴罩，咁不如停工停課喇，一齊攬炒

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次